支持香港警察帶領勇武襲擊警察制造暴動

支持香港警察扮暴徒帶領示威者襲擊香港警察制造暴動 再嫁禍俾示威者！以為出黎打war game? 一定要令到所有夠膽出街既市民個個都有份參與暴動 依招實在太高明啦！！